牛在元朗🐂

又嚟

元郎竟然有馬路？

朗

馬路係畀馬行

我直入元朗 你老豆疊羅漢

騎牛

好想摸摸